突發！宇宙柒頭隻死肥閪俾連仔ban咗！

屌你老母
移民咗去台灣就上網講風涼話

支持老闆

黎回帶喇喂

救人最緊要英勇

敗類

難得比正評印度仔

支持印清

印仔點睇琴日和理非遊行既階段性勝利？

quote錯，sorry

支持

支持Dhalsim!